失戀獨遊大阪，求指點

5年半既感情就咁比左一個打機識既男人搶走左 成個人都唔知想點咁日日
一時把鬼火訂左23號自己一個飛去大阪 巴絲打有冇咩地點就算自己一個去都唔洗咁老尷?
唉 訂完先後悔 驚去到係咁諗起同佢一齊去大阪果幾日又冇得取消唯有照去
跪求各位巴絲有好介紹 暫時淨係諗到去海游館

有冇諗住叫日本妹

有諗過.但係驚自己溝通唔到
我依家日本既程度純粹係識睇識讀五十音個階段 同埋極簡單既對話

日文.自膠

叫完雞咪仲空虛靜靜地行下食下算啦

去動物園站，散吓心

用條9 大力插實就ok

點解有D騎劫feel

gay?

你意思係天王寺果個?都同佢去過同埋我個人好怕熱 之前同佢去都熱到我要買過件衫換 唔想再黎多次

gay乜柒 正宗30CM

23號，即今日飛?

我屌你我話我前度比人搶走 關我咩事
睇黎要屌醒你先得喇巴打

係丫.上個禮拜bk左機票

推呀推呀 有冇巴絲可以介紹下D地點比小弟呀

閱讀障礙？

上得黎問咪又係叫你搵日本妹

巴打係咪毒撚？去買下自己鍾意嘅玩具衫褲鞋襪囉

難得去旅行食餐好睇吓靚風景

然後就好似你個名咁

日日去飛田新地or包條女去玩

屌你我上面都話驚溝通唔到唔通淨係同佢講kimochi kimochi咩

佐助型毒撚黎除左條女真係冇好多朋友
但係對動漫又唔太鐘意 唉

包條女，由香港出發lo,包大陸妹港女都溝通到啦屌

那有咁多錢你老母
上面有巴打講得岩.叫完雞真係會更加寂寞

2，3皮掛，你比唔到咁你真係獨遊啦

扑嘢都要溝通？你真係唔識㗎喎

禁果係好味d 去心齋橋行下睇下日本jk
去環球玩下咁
仲有黑門市場

嘩巴打你個名真係
我諗都係唯有去多次呢D地方架喇

去京都，去下鴨神社求返個符啦，又可以行吓鴨川散吓心

之前上網睇過話如果係日本想做呢D野既話最好有一定溝通能架

多謝你啊巴打

努力草緊錢 唔想咁樣洗法

放心
我細小到大都一遍綠光
綠帽吾怕帶 最近要除得快

京都嵐山小火車
其實主要係比人去賞櫻/睇紅葉，不過而加應該乜都無
我去哥陣都無，但沿路風景都唔錯好舒服
坐到終點出去鄉下地方行一陣，係車站飯堂食埋飯就回程
回程坐到竹林之道哥邊落車行下竹林，好靚好舒服
自己一個人去行完真係幾開心

呢個景點可以玩一日?

usj

落和歌山睇景

動物園站係最近新田既站黎
言下之意你明啦

我都諗到海游館

去d冇同佢去過嘅地方

係動物園前

大阪的話就箕面瀑布
雖然出鐵路要行一段路（唔想行可的士），但可近距離坐瀑布前，好清涼，可以思考人生。

另，飛田係唔駛太識溝通，因為飛田包本番，而其他風俗唔包。基本上你唔係有變態要求都無問題。有癖好咪自己翻譯定或搵定圖，問佢o 唔ok。

半日我覺得夠，我當時係朝早出發，行到三四點左右就回程
反正自己一個人無限制，慢慢行都可以
你可以google下嵐山小火車，睇下其他人點plan

去京都靜吓

去多人既地方你會發覺街上好多靚女
然後你就會忘記條臭閪, 急不及待想玩玩

去幾轉飛田新地
食幾次"料理"
你就會覺醒
花咁多時間溝囡 氹囡 為乜
花一千幾百 就可以屌到model級囡囡

失戀姐... 都唔洗咁既....

去京都慢遊算啦

鴨川好正坐河邊比自己靜下
巴打你咁急訂洗左幾錢？

去和歌山啦

去和歌山/姬路城
遠D去廣島/山陽

聽講嗰啲地方係極少有陀地，好多都係中國東北或者韓國妹

日本夜晚20度左右唔會熱得去邊，記得2年前1/6 去有馬包場浸溫泉，1泊2食，嗰邊1x度

黑門市場 <<<-----

慢遊京都吧..
京都一個人散心都可以好好行既
嵐山小火車 果度都可以大半日.慢遊的話
去金閣寺銀閣寺睇下寺院洗滌心靈
清水寺就太多人.. 不過可以熱鬧下
(唔順路的.唔好一次過去)

或者去下 和歌山睇下貓車長....

去轉飛田新地 5年半感情就由你射出一刻開始忘記

海遊館正呀巴打去幾多日呀？住邊？

有咩想做？

多謝哂咁多巴絲打留言
今日太夜check in冇乜時間周圍去 趁今晚睇下你地d建議先

6日5夜 酒店係umeda plaza hotel 有少少格攝

唔識路但陪你係度吹下水

嘩係咪Andy哥本尊黎成日睇你地d片
我今次就係太衝動乜都冇諗就bk左自己去 依家鬼死咁後悔
其實我係想去d未同佢去過既地方 遠少少都唔怕 今日check in完出去食野 去邊都有佢既影子 一路行就一路諗起同佢一齊黎大阪果幾日

你係真絲定假絲

浸下溫泉再飲支奶
爽死~跟住就會諗係香港咁辛苦為乜

食金龍
一路聽住雨水聲
一路感受下日本風情

買jr pass去白濱 對住個白色沙既海灘咩煩惱都無晒 仲可以溫泉

係 真係我黎

食下南一園 函太郎 去酒吧飲下悶酒都ok既
想遊山玩水 去下京都 白濱囉

屌飛田雞閪

京都踩單車，吹下風
鴨川坐草地hea下，食下好野

人生路不熟唔識去酒吧 你帶我去順便陪我飲兩杯囉一係

浩能柒貴

我都諗住聽日去京都走返轉

我唔係大阪

嬲
Anyway祝你同恭子長長久久

真架

唔介意既一齊行 得返幾日係大阪乍